究竟點解見工一定要著suit?

邊個發明見工唔著恤衫就係唔尊重同埋唔專業
有時真係覺得個HR係請你件衫多過請你個人

睇下你見咩工囉 戇鳩
邊個話全部工都一定要著suit見工

身邊朋友個個都話咩工都好如果唔著恤衫去就係代表唔尊重佢
唔使旨意人哋請你
完全理解唔到點解會有呢個思維

人地見工想尊重份工
咪著套自己覺得最端莊既衫去見囉

唔使理佢哋 #haha#do
佢哋根本就唔知應該點樣著先係最適合
所以就覺得着suit係可以百搭，實冇死嘅心態

smart casual

賣suit個班諗出黎